如何阻止五毛滲透連登

diu lung sai nei dei ng mo la. mai lum chu ho yi hung zai linhkg. sik si la nei dei

818 dai ga yiu chut lai
ng tai su kao
qu yat bud ho

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

hahahaha sor jai ng mo tai ng ming
tin yat wai yuen kin!!!!!

香港人準時2pm坐爆港島，得唔得？